[祝福柏度]車迷屌到西女人完轉會窗討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

樓下係基佬

卡吐做乜鳩留鬚 好撚柒

ayi真係好好笑
成日撚fifa

亞衣

ayi =球會PR
堅離地真係無改錯名，呢條真係離地撚黎 搞d公關災難比球會

Ayi 踢得咁搏原來係想fifa upgrade

Ayi 操到好 fit

屌到干地個女完轉會窗

lin都睇過，已經無興趣了

成班支那豬洗ig

系 咁細個已經黑lin

conte 想買翼衛
但擔泥Mendy 冇左，sandro 唔黎
市場已經冇哂好翼衛

梳 係我既錯

psg果堆閘

B仔

我想要係strong dribbling and hold on ball ,
high work rate and speed個種。
姐係Sandro,Marcelo依類。

索性解約啦

High speed
雲安賀治

係追張伯倫都好
上季季尾佢打翼衛幾好

大家覺得堅尼地單野會點解決 ?

拿拿臨出去新加坡丟淡就算

過一排咪無事

其實kenedy都幾岩做lwb

速度有，單對單dribbling都唔差，雖然死左腳

可惜無腦兼態度差蒲友架

明知自己死左腳都仲要下下cut大位，我屌你老母，個腦真係裝屎

Yes
球會一定唔洗上身
睇柒頭安ig就知佢幾受歡迎

但成班支那豬洗緊車ig

1like =1祝福

.
無事

甩lin 好搶眼

LM

其實好難，一日個球員係車路士支那都會抵制車路士，你預下年revenue跌1億到

mendy confirmed to mc????

爭個伯樂tune佢牙

得罪講句，moses依d無腦得黎都知叫做緊乜野

但a查同堅尼地依2件真心佢自己都唔知自己做緊乜，個腦真係裝屎。
我覺得無得tune

冇左中超呢條水魚都幾頭痕

lan啦

會唔會太誇張，今日都無乜人boo佢

世三個三弟都幾大隻

無班落黎痴波踢做下gym
21歲仲柒下柒下

有都無人放啦

睇到ig同微博班支那豬咁嬲我就好心涼

乜夏三哥都係轟嘅咩

其實wb好易打，拉下邊跑上跑落練下出波同1on1爆落底就得
唔明點解d人咁廢

如果我3歲開始踢波，我已經係世界第1 wb

有冇人覺得今年件衫 全藍靚過白襪

牙哥係度做大佬是咪借場黎做下gym都唔得先-3-

踢波冇腦話知佢伊巴身型，黑羊速度，
一拎住個波就唔撚識用，盞玩撚死其他隊友

Kenedy ig唔俾人留言

柏度今場做咩事

比oc賓那出迎打傷
出血

發覺好多車狗都係廢青

Di maria can deal?

Pedro

普巴真係全能中場代表

守又得，扭射傳都得

陽子有佢8成就好

你要我諗一個勁過牙朗既LWB而又買到

Alex Telles
Kurzawa

Kurzawa都買唔到

依2個都未證明到自己

Gaya太單薄唔睇好
我真係諗唔到啦

如果買唔到sandro/mendy
咁我建議干地開fm或者sofifa去排潛力買人搏彈起了

真心唔建議回購bentrend

牙朗已經好好
今日嗰球撚到100分
平平地買個後備輪換下算啦

175樓下既閘除非真係好爛打or捉路好勁，
否則都唔多睇好

以上2件真係無可能啦
認命啦Ching

你試下叫佢守洛賓/山齊士

你morata果野好似都叫認命

唔好講呢D啦，剩係來季要對鏝,熱,猁呢三隊跑狗，
都Feel左路會瘋狂平安鐘

但買唔到Sandro mendy都冇計

a.cole後生多15年就好

azp+acole，根本唔係打3後衛

翼衛

Gaya/Alba 有無機買到？

前者應該有

火清太過消極

撚仔後生多15年 巴哥後生多15年 施治後生多15年 泰利後生多15年
祖兒後生多15年 乜人都唔洗買啦

膠鷹個page詳細啲

買到件後備間中幫阿朗頂下d盃仔已經好夠

根本就冇可能買到級數更高既翼衛

拿拿臨再補一補條中場，買多隻翼好過

佢係ig出左個兩個post都左加句野類似係 China意思既句子

道歉真係冇鬼用

車仔去鬼國都係為左食依舊肥豬肉
佢就同車仔倒米，我諗車仔都好快會放棄佢

尼馬 入兩球

Sandro上場

八號星期日就咁早掛

求財姐

Conte: "In Singapore, Rudiger and Morata will arrive, maybe someone else. I hope."

neymar

唓，怕咩，你慌班大陸仔真係記住咩

佢哋連自己件波衫都係假嘅

Thx hawks
Hotel confirmed

百度班友都係屌kenedy一個
唔關車狗事

Sanchez！！！

似係巴克利

可能係哥狗返黎炸

唔係咁開心吓話

可能100分呢
踢完即傾

Barkley 陣水貨味好濃

Conte has confirmed Cahill is the new permanent #cfc captain following John Terry's departure.

大力臣痴撚線

寧願買OX

未來熱反cup psg

Psg 快啲買起熱狗啦

巴打有無link

熱刺反cup PSG

有邊個球員傳緊

通常成功既話一日內傳>> done deal

經過LKK 之後球會小心左好多

熱狗紅左

PSG都紅左

明眼人就知熱狗又撩交打

From Hawks
Conte: Cahill 係新隊長
另外Conte提及Azp,Luiz,Fabregas,Courtois 有可能成為副隊長

竟然有卡吐無世三

世三 can't lan

PSG個龍ON9自爆

買起未來熱吧

得巴狗紅左 個龍自爆 我睇pptv link算幾清

第二球開龍門球被人門前擋入左

踢季前賽都踢到要紅

3:2

踢多個正常贏啦

Conte賽後記者會過仲會買人
話車仔走左好多人
由Chalobah講到Drogba Cech

想問下有冇人知Richarlison勁唔勁？

熱狗爆了

唔關佢事果d都講埋

放題路

堅離地準備比高層屌撚死

好似入校長室訓話咁

鏝 洗唔洗買咁多閘呀

大陸官媒都出左聲 屌你老母堅尼地

文中還寫道：「這樣的球員，中國不歡迎；這樣的球隊，中國也不歡迎。」堅尼地大放厥詞，羞辱中國，製造一宗廣大球迷無法容忍的辱華事件，孰可忍孰不可忍？文中還特意提到幾年前，英超球證卡頓保（ Mark Clattenburg）被指在比賽中對車路士球員使用涉嫌種族歧視的話，消息傳出輿論嘩然。有此背景，車路士的球會更應嚴加管教隊員，對類似現象零容忍。「如果只是道歉而不處理，與罰酒三杯何異？」

評論最後意有所指地說，今日中國越來越強大，也越來越自信，能夠容忍善意的指點，但決不容忍這種傷害中國的病態言行。堅尼地的道歉依然在為自己辯解，車路士的表態更像是在打圓場。好客的中國人不歡迎這樣的客人。這樣的車路士，今後可以緩行！

Antonio Conte eyes Fernando Llorente to act as back-up to new signing Alvaro Morata - but Swansea want £30m (Independent) #CFC #Swans

15M都比多佢 岩岩先借件筍野比佢

我其實expect 10m 內會搞掂

10m內咁又cheap左d
話晒都三十幾場入15球

玩完

DQ車路士
尋晚判阿仙奴贏

理撚班支那狗咩
又冇贊助，兩年內都唔會再去

Kenedy lan
立即解約

解約啦
又廢
又整壇公關災難比車仔歎

你企係香港人立場梗係覺得咁樣好爽
但kenedy條仆街仔又唔係為政治立場而係純粹on9去抽水

條友個腦神神地

係車仔立場，十三億既潛在市場
咁撚樣比佢攪到咁
一定火都黎

以後黎香港算啦 去大陸吸塵又食地溝油

祖記仲點會放後防
Mendy 鏝買撚咗啦喎

From Hwaks

Conte: Christensen 會留隊

最慘係巴甲都無人要條契弟

大陸人真係玻璃心到

最已陣

佢地反應係誇張
但kenedy條友一定唔抵幫

Conte: "For me Lukaku and Morata are at the same level, 'first choice' for a great club like Chelsea and United" #CFC#MUFC (Standard)

干地要多4個新球員
前鋒，中場，左右翼衛？

佢個仆街仔都冇撚腦既

Manchester United have had a £35m offer for him rejected but Matic wants to go to Old Trafford. (Guardian) #CFC #MUFC

含撚啦35m

35
50都要諗諗

Abramovich is willing to grant Matic his wish to move to #MUFC as a goodwill gesture in view of the player’s service to #CFC. (Guardian)

咁識講嘢

又好似會長咁

exact7ly

40m放matic

岩岩又Replay左琴晚柏度俾ospina撞個下.真係好嬲.個波接近禁區邊.有咩理由打手鎚.仲要打唔中個波.撞傷柏度.on撚9架.仲要話柏度犯規.明明係個龍衝出黎撞佢.個球証有d偏幫阿仙奴.真係好嬲

根本兩隊波都有追過呢兩個球員
係啲死忠先認為簽左嗰個由頭到尾都係first target

但係班支那唔係咁諗

Kenedy 直接解約啦

黑哨都炒佢3粒
不過最緊要柏度冇事

8號

From Hawks

Sky: 干地想要巴西前鋒Richarlison 交易接近完成

買psg果個無腦閘

呢個咩料
有無巴打介紹下

2個一定係same level

唔識 但係可以參考下

咁冷門係咪真係可以落場

睇左一陣 覺得佢射門觸角唔錯
不過巴西人預左佢獨啲

屌又做好人

買呢個做第3前鋒定又係借出去

似借

佢個兩個post根本就係想笑鳩大陸佬
冇得賴

維迪斯簽到新人了

艾巴🤦🏽‍♂️

干地點名要

咪bakayoko囉
去睇波得唔得先

BOSS會唔會好人得滯 人地兩個禮拜前先撚完你黎

艾巴d決定真係好憨鳩
佢咁做同助長d球員叫走
無分別

佢抖成個月
點會走到

正路

以為講緊pedro

根本就唔應該放哂風出黎

100分
可能跟埋機走

一下走哂全部閘

個腦咁大個人都仲未開發

hawk: 車路士一度擔心Bakayoko傷患 兩星期前曾經聯絡PSG中場Krychowiak
雖然最尾都簽左Bakayoko，但聽聞Conte想要多個中場，唔知會唔會再考慮Krychowiak呢?

Sky
張伯倫轉投車路士機會不大，雲加亦表示不會和英超對手做生意
世上唯一比雲加更憨鳩就係油王
你做好人借人比英超放行比佢地
去英超球會最後想下佢地d人都比
人撚都仲係咁 想點呀仲要自己隊波
唔夠人

施治地位咁高放行都無所謂
但原來馬迪條撚屌都有價傾
油王

個時rvp對佢好大陰影

呢個明明跟馬利係西維爾踢得好勁
唔知做咩去到psg就變左第二知個人

平咁多簽到其中一個first target仲想點

佢剷草個下爺爺唔心臟病發都已經算好

下季大量前車輪流剷草
油王應該好開心佢咁偉大
最緊要幫其他隊增強實力
自己隊波wfc

純防中

熱狗件波衫轉左Nike 之後成件底衫咁款
Nike 啲design

ESPN:
PSG 簽左尼馬同山9

唔好抽中p$g唔該

今朝一輸波 即刻面交

FIFA 即用...

快d 搶迪馬同盧卡斯

左閘同防中啊屌你老母

買翼pls

Paris Saint-Germain have told Manchester United to include Anthony Martial in any deal for Marco Verratti, according to reports.

比人HIJACK LKK 仲比人劈價買你主力球員
比人蝦到上心口 唔係仲賣咁撚ON9呀

搶佢please

人地要馬迪爾 唔係馬迪

要馬迪爾換馬迪再用馬迪爾換
搞掂

Verratti 真係會走咩

咪玩啦
psg為左verratti直頭買neymar番黎留佢

買咁多人就係留佢
大佬 咁大壇龍鳳
轉頭又放佢咩

2點前落返3仔

on撚9 星期日掛8號易撚過食生菜
幾日前 星期二 落到水浸都得黃雨

Boga既first touch唔錯
如果視野好少少 交波果斷少少就好好J

唔信PSG 隻手遮天

又傳番買canderva

幾扭得
不過意識幾差，再練多一兩年有機會用得返

大交合班人幾時死全家

半日書展冇左
大交合好波

隔離埠又贏一仗

垃圾風就咪撚掛
橫掂平時浸到入屋都無黑雨
今日禁爽手把撚咩

屌又要返工

準備起行啦, 3號波風力都冇, 頂唔倒2點架喇

我把風扇都勁過個風

20m deal

平平地可以接受

馬迪爾換馬迪再用馬迪爾換迪馬

疤會否搶世三

Dybala 好似係1st target

乜撚風都冇

開風扇仲勁過出面

到底TRAPP個腦既弱智程度係去到邊

天文台一向wfc新界

PSG幾時先知道要買龍

Boga

仲有教練

雖然我唔係住新界
咁樣掛一掛
聽日返工又要行slope
多撚謝大交合

咪特登買咗個廢嘅返黎取代個勁啲架囉

psg:再笑買起你全隊

點解咁耐都仲唔見達仔同覆會啲匯合照

發叔走左

冇咁快丫嘛

型到

到晒singaporere

又係依隊嘢

達仔到先
應該今晚有相，等hawks post

扯緊

我車南美採購部
希望真係干地點名要

快快快

其實點解hawk 既料會堅d?

staff

Hawk識分堅料source同流料source

好有印象我兩年前睇堅離地球王片睇到我扁晒咀

你個名

咩 有咩要求即管講

未開季已經傷左兩個翼鋒同中場

conte叫pedro扮傷逼高層買人咋

休息下都好 希望無事

3隻翼傷兩隻

開季Boga + Willian 真係喊三聲

開季得番兩個前鋒 兩個中場 1個翼鋒 左翼衛又係1個

柏度都傷埋

支持買，好欣賞依d 雙槍球員

應該係三個
世三 柏度 武神打

boga要上位了

右翼衛紅左一個

唔講唔記得

認真一問，典點nathan申請唔到工作證但kenedy條撚樣申請到?

開季陣
可以達仔Ayi雙箭
安打攻中

FB 個ka kin li做乜尻
成日share content farm page 又唔係有comment

社區盾事撚旦啦

左翼衛/左閘完全冇消息

唔好click,佢入晒全世界group周圍share賺錢的

Lan
畀返法比

擺明個page係佢開

開季352柒頭打key man 不是夢

社區盾352

賤種排球隊真係賤過賤種愛同賤種祖
快撚d空難啦

中場中三個點排

Kante ,Christensen , Cesc

352其實可以試下社區盾
不過BAKA未必出得3中場都唔夠數

Sex
Baka kante

Morata Ayi
Alonso baker Fàbregas Kante Azp
Cahill Luiz Rudiger
開季

其實willan 拍阿衣踢好似幾好

藥膏最少9月先出得

最尾真係再買多四個返黎我戒J一季

morata ayi
f4
alonso baka kante moses
cahill luiz azp
cou

原來摩西停賽

不過柏度依d好閒，社區盾前一定出到啦
我估都會係推azp上rwb

Tomori

阿衣莫拉達干堤法比柒頭以幾個最少要捱到9月中
世三(之前講緊9月尾復操)藥膏(8月尾)柏度(未知)

藥膏未好返 moses社區盾停賽

Fifa 真係玩唔到車仔個種進攻系統

唉, 唯有望佢快d康復

morata ayi
Willian
alonso f4 kante azp
cahill luiz 天神
Cou
打社區盾

托毛里

佢唔係wb料

支持膠鷹踢左果條撚樣 fun01 垃撚圾

點解唔出法比

覺得conte會教到barkley好勁

Kante 法比鐵膽ge啦 佢地係講緊打352

佢fifa 5星weak foot 而且crossing幾好，

身型又靚workrate高，支持干地好似我玩fifa咁改造佢踢lwb

弱化版肥仔

直頭踢左佢啦, 呢D仲衰過留言罵戰班弱智

屌你

踢啦
成日間唔到就彈佢個notification出黎

係咪史上最廢8號 掛都好似你掛過 0存在感

你指oscar?

個風

組軍完成？

買多4件

第一眼都以為係講緊Oscar

Ock都入過靚波嫁，之前一直都覺得佢好有天份

一字排開影相

Dllm x4

變左心理測驗

#PSG have asked Di Maria to leave the club. Lucas Moura is expected to quit too. (via @ActuFoot_)

8號 最弱 零存在感=ock

有冇人覺得迪馬個career path都幾慘 明明已經頂級，喺皇就因為個樣而俾人賣，去到獌就俾個戰術大師的去打左翼衛搞到柒晒，幾經辛苦走到去鈀，宜家又俾人趕走

比人屌果時邊係0存在感

天使黎打攻中啦
又可翼

黎轟岩曬

佢係鍠比人賣仲要唔係唔夠料

打阿朗個位都得窩

打翼衛嗰期好勁喎，調佢打前鋒先廢

Dimaria

Btw 覺唔覺draxler真係好一般 唔明點解排位前過di maria

後生掛 俾多d機會佢進步

因為樣衰

唔~~佢都30歲 唔知真係賣會set幾多價

like u

真心係因為樣衰先比人踢走

買到天使條攻擊線就夠實力打歐聯啦

認真Di Maria 幾正，可以諗下

Psg兩個， 100分/用馬迪+$換sandro，諗起都忍唔住

堅尼地 講左d邊咩？

天使做翼衞，山狗做翼鋒

全部都係鍠疤棄將

屌左中國一次，就俾大陸人鬧

想知佢屌咩
就咁講句fucking China?

平平地可以買來頂一兩季

學梁游

葡萄牙口音

迪馬就算轉會費唔貴人工都會好高

Ig story 影左個訓緊覺既食蕉，用巴西話笑尻佢煩似fuck China 之類

山狗未傾掂數

50萬鎊 點玩

屌 依d直頭種族歧視

屌 仲有堅尼地

成功呃like呃飯食

話時話點解d大陸車迷仲係ig留到言 唔係所封左vpn咩

大陸翻牆好易

大把大陸人係外國讀書啦

咁堅尼地喺中國境內出聲，勇武好多喎

垃圾車d pr整係識整垃圾動畫

人地道歉啵

可能要簽悔過書先走到

加左 武神打
但無魯迪加

迪加幾時先歸隊練波

不嬲大陸狗心靈弱水 你無官網打返篇千字文
加番條kenedy 道歉片 佢地邊受

可唔可以退返魯迪加比羅馬買van dijk

支那狗真係好撚玻璃心

你哋唔笑咁大聲 包埋你呀黃種人

事實上係人地d保安蛇王
堅離地抽下水，成班人就抗日戰爭上身

好呀買迪馬

Agger

除左中超真係好難搵到球會比呢個價

kenedy無做錯

Kennedy 無腦就真

佢最錯就係porra後面加左china
唔加根本無事

人地都道左謙
仲想點？
洗唔洗隊冧埋人地全家？

係中國人先咁撚on9
少少野就民族主義上身懶係愛國
劉曉波呢d真愛國人士俾支共搞到死無全屍
D「民族主義」撚就自動失晒蹤
中國人的劣根性

大陸狗最LIKE就係人地吹捧佢地有幾勁 你將背後事實講出黎咪要你即刻道歉
證明自己無錯

咪on9，假設車黎香港kenedy講句fucking hong kong我一樣屌爆佢。

佢去人地既地方唔尊重人真心唔洗比面佢

仲細咩，講野之前用下腦啦

又唔撚係勁仲咁招積咪俾人屌囉

今鋪我撐老鼠

50 萬鎊
朗哥都無啦，當自己救世主咩屌

放題路鏝official

撐老鼠
老鼠唔on9果時講野有文有路

老鼠一向唔on9 佢好單純 講嘢好直

Sorry
真心覺得香港呢個地方抵屌
如果而家美加可以無條件移民我一定走

笑jor

9唔搭8

柏度冇得踢又可以睇Boga
好期待佢上位

噏乜撚

DEAL DONE: Manchester City have signed Danilo from Real Madrid for £26.5m. (Source: Manchester City)

尊重同抵屌都唔撚識分？
唔講第日你去飲見到個新娘唔靚你就對住個新郎哥大大聲講咁撚樣衰你都娶？
屌你，幾撚多歲呀？

Sorry 如果香港d保安係到蛇王
我一定明佢係抽緊保安水，唔係上綱上線挑起民族仇恨

我大英祖國的 係黃色英國人

唔好咁 關懷派清由宜家開始

派清真係

擔泥佬

佢未影保安之前已經講左依句野啦

無啦啦笑鳩一個行過既中國人

on撚9 係美國你隨時俾人開槍射死左喇
外國既屎特別香

仲有四個會嚟

咩issue都會內戰

屌上面咪講左
佢做錯左
道左謙
你仲想佢點？

咁都冇計wo 有d野唔係道歉就得 老鼠應該想講 就算e單野唔係大陸發生
當地人都會屌柒佢 唔係中唔中國人問題

你同支共d高層講
佢地d仔女去晒食外國既屎

DQ車路士，宣布尋晚係阿仙奴勝利

堅尼地依條撚樣好撚廢。
波又唔練走去搞埋依d野影衰隊波，球隊無欠佢d乜，佢都無貢獻乜野比球隊。

所以，我覺得快撚d放左依d on9仔算

嘩屌 冇品到
就算係夏神/巴哥咁講 我都即負皮

蝗係抵撚死 但種族歧視就

g 持

老實講 中國人煩都唔係第一日嘅事 佢地收唔到風架咩
雖則其他地方講都係仆街 但肯認真道歉都唔會話嘈得好緊要

道歉冇用！小將辱華車仔被官媒列「不歡迎」

只可以講佢真係ON9仔一名

先唔講佢呢單嘢先啦
淨喺講波佢都要賣啦
寧願俾個位青訓交學費好過

想知neymar done deal 未

事鳩但啦
官媒夠日日屌柒日本軍國主義同美國佬
D支那人咪照舊湧住去

係，寧願睇aina出黎放題搞下笑你唔想見你紋身佬單腳鳩推

我會建議高層直接解約算，
賣又得果幾m，仲出糧出到唔知幾時先有人買

上次摸西扔黑紗 今次堅尼地fucking 支那
我係車仔pr 真係頭都大埋 90後真係

咁又唔好，佢同班巴西幫好fd，唔想搞到球會同球員關係太疆。我諗都係借出去做人球到完約算

又黎標籤
秦利夠種族歧視安東費迪南啦
唔通佢又係90後咩

道歉大晒咩派清
有人串你屋企人垃圾跟住講返句sor9ly你都唔撚gur啦

呢條垃圾送都無人要

真
如果直接解約同大陸交代
好似完全唔保障球員咁
其他球員都會不滿

mendy又學埋baka一樣玩神秘

有撚證據咩on9

依d私底下講你死都唔認人地吹你唔脹
但你係社交平台咁講就抵比人屌啦

對呀派清 所以淫賤連國家隊長身份都冇埋
所以你攬個位堅尼地 道個歉就諗住走人？
自己走啦

車區成日都屌人老母啦
有撚人出黎道過謙咩😅

唔明我轟做咩價都唔出

人地要50m 以上 轟唔覺值咪唔bid

拎我地forum鳩up同職業球員比
屌你你真係忽架bor

btw借咗去英冠Barnsley個Iké Ugbo可以留意吓
冇記錯佢好似破咗青訓入波紀錄
而家借佢去英冠可以睇吓咩料

呢d商業活動期間咁搞真係好不智，去得支那賺錢就跟返規則玩
依家行程踢到一半，又好難即刻出penalty，變相可能要拖到返英國先處理

屌你咁撚勇猛
咁去攪鳩kenedy全家
係forum屌有撚用咩
佢都唔識中文

真心唔想理你，你真心好撚小學雞柒左都要死撐

泰利擬似玩種族歧視 國家隊隊長身份都冇埋
堅尼地真玩 道過歉就得？

鼠仔仲G唔G持Todd Kane
大傷完上位就一定冇佢份
希望佢喺荷甲打得好好睇睇
之後可以搵處好人家

不睇好，無體能速度既wb都係好難勁得去邊

你地都係差唔多啫

生果講堅尼地段新聞條片後面有個車迷坐左係阿個邊比人屌
但我聽唔到佢地係到叫咩

之前借去暴力般都叫打得OK
佢速度以前就有嘅
而家大傷完唔清楚
不過下季應該都賣佢
希望佢下季搵到英冠班落吓
佢True Blue嚟

上埋cctv 油王實好多謝kenedy

其實我地同天使有冇傳過
定球迷ff

上埋cctv就大濟了，強國人又並同抗敵抵制切爾西了

堅尼地依條撚樣真係

千年道行一朝喪

支那車狗要買車狗波衫去睇波個D又咪會照買照睇
一定唔會俾堅離地呢D柒頭影響到唔買唔睇
支那今年去咗，照常規應該最少隔兩年先會再去
兩年後應該咩都唔記得喇
除非小氣到唔俾電視台直播車狗波喇
咁就真喺有影響喇

智障人仕就唔好出理辯論啦

少左新fans少左人買野
當然唔會跌到0, 但係你話無影響就假

阿朗個定位真係有d尷尬
同人5050時間出有d晒
何況干地又唔似鍾意一人一場

mendy去鏝嫁啦,唔駛再諗佢

所以話道歉做乜鳩,結果都係一撚樣

冇 係話巴黎會放

疤見到柏度係車咁受歡迎 覺得好安慰

如果真喺要佢真喺丁出血

支那人賤種性格你都搞唔清，不嬲都只係得把口，有冠就有人撐架啦，無冠就睬9你
車仔係支那市場不嬲都唔差，唔係只靠一兩個球員支撐，都唔會比一兩個小角色搞冧

傻仔 到時內地唔轉播車仔波就煩，無得睇波

睇都睇俄佬啦

我唔信會去到咁

transfer news停哂

內你老母地

道完歉d 憤青網民濕鳩官媒一樣會追住咬架啦

Yes
支那人最撚善忘

場場見佢搏曬老命又交到貨
好難唔鍾意佢

Lionel Messi has apparently deleted all of his Instagram posts with Neymar
睇黎應該差唔多

唔覺球會會有影響
琴日垃圾車係機場走果陣
咪又係成班人嗌willian, cesc fabregas

Kenedy 又唔係正選
單野過一排就無人記得啦

洗唔洗del呀

支那人抵制美日韓都未做到啦,仲話抵制車路士

口裡說不

屌真係走 本來以為吹水多 通常年年轉會都吹
btw閪女人仲唔開工

支那人不嬲都口裡說不
未驚過

冇消息先係最好

而家好似斟緊個名都唔串既巴西仔😅

踢走堅尼地算啦
百害而無一利

柏度依d垃圾.jpg

買ac 個bacca 都好

sandro

end up like yellow paper

呢位清咩事
要支那皇恩浩蕩轉播先有波睇?

雖然唔明佢憑咩可以有個位踢
但依家賣走佢 好似向大陸交代咁唔係幾好
借去其他隊算啦

廢
要佢不如傾下llorente好過

睇開外國同俄仔台

而家唔是交代唔交代問題
就算冇呢單嘢都想踢走佢
但問題喺冇隊要佢
得巴甲有球隊想借
不過佢自己唔想返巴西
btw堅離地本來好似喺前鋒嚟?

送去維迪斯

本身好似係前鋒/左翼鋒黎

除左有隻左腳 完全唔明點解會去打lwb
啲意識差到

巴甲

呢個幫維迪斯增兵啫

大陸仔

Danilo
3000萬又貴左啲 買個後備

借又好賣又好啦 長遠都無預佢

西女人下個買咩呢

Djilobojil

閘啦屌

萬能插

屌，真係買b仔

愛回家

Google完先知清有冇串錯
btw原來今年佢廿九歲

依家咩都貴㗎喇

請大家關懷派青 愛派青

唉，60m車落mendy度啦屌

聽俄佬比打查都唔聽支那狗講打門啦

MC仲未firm咩

未，official

但都應該9成done deal

buy mbappe la diu

買修仔d人都好
買多幾個佢地竟唔會放vvd
點都要留掛

啱啱先睇返精華
蛆條防線咩事
俾屁馬連撚兩球

去緊體檢 死心啦

sandro遞紙啦屌

又會唔會佢地寧願放vvd都唔再放其他

到而加都唔表態
走定留都講聲丫大佬

個問題係依家祖記唔會放人

祖記不過係一隊有成績既selling club

70m車埋去佢地會放

但係sandro仲未續約, 蛆都唔係肯定留到人

Sandro 都依家都唔肯講續唔續約

支持堅尼地

嘩派清on9到我平時淨睇唔回都頂唔順

最多妹多一個月

顏值上升

b仔真心唔夠班
買返佢不如一開始留ake

莫拉達好有胖虎feel，其實我覺得佢好薯

短頭髮姐

頭髮長返型好多

打後備都夠有餘啦

你地要求會唔會太高

我都話叫佢留返個飛機頭，
剪埋d skinhead做乜鳩

我地係要買正選

我地依家係要upgrade啊

起碼買個識打4後左邊既人
而家得m朗 佢打唔掂4後 搞到轉唔到陣

其實同意波叔
放走ake但入番個差唔多實力既b仔
玩咩

之面講得岩，牙朗個定位好尷尬
踢落後備又太哂料

想問下邊到仲有上季平波衫買

ake係到都唔會打翼衛啦

係唔夠中場GE情況下佢可以客串左中場
同間唔中打番左翼衛佢絕對唔會少出場機會

最衰係諗唔到仲有咩位啱佢打

同官網同一間公司

點解要買正選

打歐聯

sandro好似等緊車final offer先決定續唔續約

source

似抬價部多d

最多都係輪啫 唔會一野貶阿朗後備啦

起碼買個唔同類型, 要夠快+出到靚波
然後睇情況出邊個

執去psg執柏斯托尼

當故仔睇下

去啦西女人

西女人: 去了去了

Thx

馬迪+40M 啦

等多1排，官網分分鐘100蚊一件咁清

印DC係咪減多50

要收起個入7球既打後備真係好難既決定

官網冇得賣了
因為轉左nike唔賣得adidas

屌你老母sandro
男人老狗嚟就嚟唔嚟就唔嚟
好撚婆媽

依加個情形
其實買一個後備既翼衞應該更好
呀朗其實除佐速度真係冇大家講咁曳
諗下上季解放世三
唔多唔小同佢cover整個左路係有關
而且夾熟同埋了解三中堅既陣形
突然買個人要取代呀朗其實真係冒險
不過要打多線，所以要個合理既後備更好
如果係B仔，其實佢助攻力不俗
佢肯打後備其實真係fit，問題係位置感
難以一時三刻加入陣形
要買人都係 中場，左翼衞，後備翼/前鋒

我信干地既決定

其實j數據無意思，我好滿意佢表現
但佢速度慢同1on1防守差依2個弱點明顯擺左係度。

想像下佢對美斯，robben，bale會死得幾慘

二姑二姑

最好就馬迪加錢換到啦
唔洗放佢俾獌之餘仲要拎到Sandro
蛆又多個純防中用

唔介意送埋新sandro kenedy比佢地用

右邊嘅摩西啱啱相反
得有速度同1on1防守唔差呢兩個優點
要再上一個level嘅話其實兩邊都要upgrade

好彩上個月係屎丹福橋球場買左件 100Hkd

我覺得摩西仲有進步空間，始終上季第1次踢依個位，得25歲

但m朗都28歲黎

m朗28歲？

26渣喎

其實阿朗只係大辛度1個月 1個1990年12月28 1個1991年1月26
相反B仔就真係28啦

都啱嘅
下年年尾28

派狗真係好撚柒

其實m朗報牆細歲，佢今年已經28歲，信不信由你

柒左就算啦

Padaicha!

又報大/細數
Lkk同達仔個獲係咪又係你報錯

做乜貼我出黎

要黎打後備咪姐係條左路冇upgrade到
咁點解一開始唔留ake

我反而覺得摩西到頂wo 佢宜家過人都冇開始咁易過到
下季似係都比人針番住打 但右邊有樣好就係契仔係到
要換都冇左面咁差 同埋契仔同佢輪住正選都可以咁解

你識閪波咩

d阿狗真係好on9
尋日有d阿狗單丁坐係車區都無車迷搞9佢

上季已經比人屈右邊高波啦 我認為要解決右中堅多過係摩西問題
AZP唔係唔好天生唔夠高無計 打獌以D有半隊都189以上GE球隊
比人屈高波都屈死

你收閪嗲啦

睇個勢 油王又想插手賣比獌

我睇波個時你老豆未撚青春期啦屌

如果基絲係打得穩中堅位
咁AZP推上去打翼衛 咁契仔可以做埋左邊位SUB 咁有冇得諗呢

邊個係契仔?

睇桌球啲人真係成日拍手

咁快D趁地淋啦

個場大 平時又少呢d比賽 無計啦

柒頭安？

佢係摩狗契仔 干地契仔係邊個?

柒到

唔係唔留,係佢唔想打後備

咁大個market
當真係原諒佢果陣
柒到盡頭就是型啦

AKE 高層想留干地批准可以轉會
就知係干地眼中車仔無AKE位置

大陸夠膽咪唔好播囉

呢d pr文就實要出嘅

咪就係

He has been strongly reprimanded and disciplined.

has been

Chelsea will move for Alex Oxlade-Chamberlain next week. He has one year left on his contract at Arsenal. (Source: Sky Sports)

Kenedy
好撚柒呀屌你老母

走啦，場外内都無腦

打英文咪算 殘體真係柒到唔敢睇

人地同大陸道歉為表誠意梗係要咁出

唔打殘體驚d支那糞青唔撚明牙

冇腦 波又踢唔掂

陣間班中國豬又屌尻車仔語言歧視

呢單嘢唔係去唔去支那
玻唔玻璃心嘅問題
係球會形象問題
你估kenedy係幫香港出啖氣咩
衝出嚟柒咋

唔打殘體 班中國豬又屌尻車仔冇誠意

屌佢老母
俾個咁既廢柴垃圾搞到要官方道歉
死返巴西運毒啦屌

宜家利狗定車狗官方柒d

睇班大6 狗一定打蛇隨棍上
唔整返段堅尼地90度鞠躬片兼踢埋落預備組 班友都唔順氣

好彩條契弟唔係咩巨星
呢單嘢遲早冇人記得

以件垃圾本身就要躝架啦 係衰在無人想借條憨鳩

官方Fb有香港車狗撐佢

搞咁多，不如直接槍斃啦，班大陸仔開心未 ？

港超啲外援係場上面講嘅嘢仲難聽都無事
kenedy 柒就一定㗎啦，不過係遇著大陸人咁玻璃心先放咁大

道完歉都算鳩數啦

#BanishKenedy

佢地玻璃心反應大係一件事
但條打靶仔事實係累到球會柒出太平洋

所以話咗道歉根本無用
支那d 生番 就算你即時就地犬決堅離地都未必收聲啦

等佢哋吠一陣咪靜囉，驚咩 ？

好撚柒

係 而家做咩都無咩用

咁少事而且好快淡，完全唔擔心會嚴重影響形象

其實到你犬決堅離地
巴西個邊d球迷咪又會不滿
你估巴西個市場會細得過支那好多咩

好驚會有埋外交部發言 "對於切爾西球員既發言 我中方是絕不容忍"
球會應該要整返段堅尼地食波餅九十連發而平大天朝球迷既怒氣

佢咁倒米法根本係咪講支那都死梗
球會去俄羅斯友賽講fucking russian
去印度就fucking Indian
我諗任何一個case佢都唔值得同情

口交部又唔會理e d野嘅老實講

而加條廢柴一定驚到標尿

怎麼在FIFA舉報辱華的切爾西球員？

支那狗玩都咁大

道左歉就算啦理鳩佢, 強國球迷咪又係照睇英超, 下年再黎咪又係爆場, 講就叻

其實球會要補嘅鑊都補曬
班支那狗都做唔到啲咩
夠薑咪叫習總射粒核彈去倫敦囉
吠多幾吠咪又係收聲

你明唔明我咩意思
係講而家做乜都無用
而唔係話要更嚴厲處罰佢

你估大陸其他球會D球迷會放過佢

但係不能否認就係呢件事對車係百害而無一利 完全係on9+出醜

愈跪低 支那狗就得勢不饒人 追住黎咬
真係多撚謝晒堅離地

一啲胸襟都冇, 笑死人

驚西咩 ？

鄭智鬧人香港狗、加吐痰、黑鬼都冇事，Kenedy 一句Porra 會重罰 ？

最唔gur係要球會為條契弟咁樣道歉

如果FIFA真係做野, 大家識做啦

睇見ig班中國狗激到扎扎跳就好笑

印象中垃圾車都好似冇出過道歉statement
呢次kenedy型到爆啦
全球都識得你條廢柴

真係好撚玻璃心

係我嘅話，叫干地出嚟簡單講一句Sorry

跟住攬Kenedy 話佢後生唔識諗，然後會支持佢、教育佢繼續成長

然後以後唔再回應

夠warm 夠得體

即時解約

堅離地成功使車路士開季前柒出國際

好波 堅尼地
令球會比蝗撚狗

泰利岩岩走 依家有個車路士新icon

terry 嗰次同地鐵都好似有

堅地屌7china 做乜連登咁多人要緊張 都唔關自己事

干地要教埋仔

佢地驚球會賺唔到人仔牙

邊位呀球會道完歉仲要干地攬佢
唔知以為條友係新美斯
快快手清走佢算啦

西女人收埋大把錢啦屌

真係咪搞 仲要干地出埋黎同佢道歉 大不了賣走佢
你話明日之星 干地係佢師傅就話咁做ja
勁又唔係勁 潛汁又唔算高憑咩要個教練搞e d野

邊個關心支那比佢屌 家陣屌緊堅離地要球會出封咁嘅聲名樣衰呀

Ayi同Kante
Kante真係好可愛

咁樣支那狗應該會收聲 不過咁樣仲柒
要干地為咗條柒頭做場大龍鳳
賣就應該冇人要 快撚d借出去啦

岩岩想上黎講
好搞笑呀

搞錯晒focus
呢單case搬去邊一個國家都係柒到喊
根本唔關班大陸人玻唔玻璃心事

而家要做嘅就都做咗
最後一步就喺唔使理等件事凋淡就得
支那人所謂"世仇"日本仔咪又成日話抵制
而家又咪卡通照睇日本嘢照買東京照去
根本唔使擔心,喺唔忿氣為咗堅離地條柒頭
影響球會形象同咪要認低威啫

係 出左statement應該就settle到
但係真係好柒 仲柒過猁

重點咪就係呢樣
派清條撚屌成日拉左去講我地care中國 on99

根本道唔道歉班支那人一樣會繼續屌,咁不如唔道歉好過

支持解約

憨鳩係咁架啦搞到球會無啦啦因為條柒頭要官方道歉
錢事少球會形象事大

起碼官方要做嘅都做左，唔道歉咪仲小家

出道歉文唔係要佢地收聲
而係要做球會現時要做既野
咩唔道歉好過 返cc台啦

身為國際大球員公關上一定要道歉
唔係尊重支那係尊重返自己
班友反共反上腦

lwb買華倫個gaya有冇得諗

自己球員做錯野 點都要循例出道歉聲明啦😅

香港人憎支那就緊喺叫好喇
呢單嘢上到國際層面一定喺垃圾車唔啱
已經唔關會唔會失去支那個市場
如果支那人再鬧大D,外國傳媒都廣泛報道
垃圾車形象一定有負面影響
如果喺為咗保世三Kante呢D球員都話順氣少少
為咗堅離地呢D柒頭真喺得啖笑

亞衣ig story同kante
kante心諗😓

幾時買到閘
全部比人搶哂

弱智唔出聲冇人怪你

有冇cap圖
冇follow佢哋instagram

d人一見到係屌中國就盲撐
根本同大陸人冇分別

鏝明顯想搶哂軌閘d target 削弱我地

連登多中學雞是常識吧

其實Cresswell 點睇

用costa同馬體會左閘交換

阿衣真係睇龍珠上腦

重傷完不了

成撚日笑cc台
點知原來呢度某d人都係充滿cc台基因

Kante 唔識say no
被逼做on9仔

道左歉就得返支那狗屌
唔道歉就全個地球圍住屌
就係咁簡單

佢地一次過無晒四隻閘

新巴爾牙😎

Emre Can>Juventus

Matic must to MU

confirmed

得攞馬迪爾黎換

班支那狗三分顏色上大雄,道左歉仲想點
我地心口SPONSOR係日本添

爭個伯樂tune佢

摩佬應該不知幾想

拎shaw換得唔得

不了 佢係獌只係後備多 寧願要個50m

不了以加個身型同月巴差唔多
又玻璃

大米安都仲有d可能 如果車想要個心態有問題廢左咁耐嘅martial而送個摩佬想要嘅matic 都幾on9

咪搞呀 上次打佢地比棵樹打到個中場散曬
雖則唔知馬迪仲有幾多剩 但身體上都係佔優
要繼續殺摩狗呀

Morata訓練緊 唔知下場會唔會出呢

班友屌多陣之後咪又乜事都無

當年大陸唔記得邊嗰話香港人係豬定狗，如果佢道歉你哋會原諒咩

如果係點都要賣佢去獌咁梗係幾大都要返個人換啦

又行雷又大雨

孔慶東 好似係

達美安D助攻能力廢到一個點

Martial good

劈死你未?

呢樣真呀
怕班支那狗有牙咩
笑鳩你咪笑鳩你

成件事過1,2個月就冇人提啦

做乜撚姐你

西多俾主人拎左去閹
咁緊火既

聽日要番工 又要忙 玩多陣唔比咩

又唔識條友
都唔知做乜春

我冇餵狗餅比佢食sor

Roman Abramovich‏ @MrAbramovich_03 2 小時2 小時前
更多
回覆給 @ChelseaFC
Don't apologise to those Chinese, fools wouldn't give us £76m for Costa smh

吔屎啦堅尼地

車想買返b仔

干地專人指導達達

想簽迪馬先過sandro 但係好似無風

想簽veratti多啲

問下仲有冇 抵制緊日貨 先再講

又真係幾好笑

屌 睇一次笑一次😂😂

BAKA: 我地一齊扮呢個啦!
kante: 是...

達子開始操啦

可唔可以save條片架
kante

🤔🤔奧寶here?

開頭wow 果下認得係佢把聲

Kante 好得意

油王好波
俄佬洗驚你中國人

Fan account黎

咁我潛一陣水先

你當油王傻既咩

傳緊果d target都無咩好j

世三開始做簡單訓練 康復程度應該理想

得番Sandro
睇下佢幾時表態

達仔打拜狗會唔會首戰

簽到sandro+中場+前場就好

就算佢心係咁諗都唔會公開打出黎啦

柒到唔敢睇，平時做開cd rom 都忍唔住留個言

呢兩日咩事

又黎一爆四玩弄拜狗後場

會唔會有MORATA唱歌片睇

莫達拉中場連過四人 分比右邊既韋利安 韋利安似傳又似射交左比龍門紐亞

NEUER好似仲傷緊

係

咁應該入波了

唉
堅尼地完全係場上場下都無腦
快撚d賣走佢啦
依家其他鬼國球迷
燒埋干地個到
話咩係鳥巢仲敢出佢
屌 好地地挖金 大家交下戲咪算
都on撚9

驚春咩 出完statment做下樣就唔會理班支那豬架啦
由佢地係自己地方慢慢吠

無人買啦

Kenedy 呢啲球員等佢同Piazon之流 一齊俾人淘汰啦，再道歉都係多餘

排日排美咁耐 咪又大把人去

原來夏神已經有簡單操練

佢地撚到燒到干地咩
球會會為班支那豚而搞干地？
仲要岩岩加完人工

最柒為左條撚樣而要道歉
根本話鳩知佢最好
班友過兩日都唔記得

會唔會提早復出

其實夏神宜家康復進度如何

我地車區女神 emiliaBB斬去左新加坡
唔知係咪睇車呢

臭雞

屌你老母 唔好咁話佢

香雞

屌係呀豬呀狗都叫女神
人又肥 樣又柒
Manchester yeung 仲靚過佢啦

咪又係

仲要唔到你

至少靚過呢條女權撚啦

巴仲放人

All go che la diu

睇下巴黎買完尼馬, 有冇好野執下仲好

銘囝口味係出眾啲

巴黎如果買曬尼馬 山齊士
嗌佢比個達斯拿來啦

諗起都興奮, 前場有尼馬山齊士Pastore Cavani
龍門依舊係Trapp

架純雞

架純=世界第一

迪馬

達斯拿無得出架啦

過黎轟啦

G

收爺啦

塊面方到

係得佢先可以carry方面

哨牙？

石原聰美最撚正

達斯拿點會放
屁馬 達斯拿 山狗
三個係卡雲尼後面
鳩踢都贏

咁個小盧卡斯呢
以前吹到好勁
而家點

依家疤狗比大巴黎玩殘左，
應該會瘋狂出招搶球星

巴西翼鋒入面算最廢果個

blocked

計唔計埋柒頭安

安國家隊同球會兩個人

超人同佢個仔真系一樣樣

中路：三中堅到雙中堅的順滑切換

這場比賽而言，車路士用三後衛中的一個往前頂住組織者，剩下四個人流暢地補成四後衛的距離，使一個後衛暫時起到中場作用。於是你可以看到，奧斯爾和藍斯再也沒法愉快地在中路傳球，阿仙奴的威脅球都是邊路來的。

依靠以一種「不浪費人員資源」的方式，干地提出了對對手進攻中場限制的一種解決方案。但正如上面提到的，中路發展不起來，阿仙奴的威脅球都從邊路過來，為什麼邊路過來的球對車路士有那麼大傷害呢？

邊中結合的問題：一下子反應不過來！
傳中有什麼好的呢，單純的傳中並不需要一個好進攻中場，需要的是一個會走位的球員。車路士的防守企位相對固定，有些人會說這靈活性前鋒會對此無所適從，典例就是告魯夫在自傳中提到怎麼防馬體會前鋒荷西加拉特：他擅長甩開盯防，那我們就不盯防他。但是這場比賽里，阿仙奴擅長走位者仍然在車路士的防線中得到機會。

到下半場阿仙奴換上了基奧特，顯然就是測試一個肉搏性中鋒對車路士的傷害，而且效果還比較明顯。

拿卡迪錫這場比賽的表現不佳，他更需要隊友跟他打配合（沒得到隊友支援），對隊友的幫助也很少。下半場阿仙奴上了基奧特之後，中路有人能夠在壓力下拿球，進攻就好起來，當然也有車路士慢慢換上小將的原因。

巴西翼 尼馬> 安>哥斯達

拿卡錫水貨對我轟冇害

柒頭算吧啦巴西有佢份出場唔係和就輸
古天奴 耶穌 尼馬 以三個又後生又夾

古天奴 耶穌唔算純翼

進攻端：Target Man 巴舒亞伊

巴舒亞伊有兩個優勢，身體強壯，速度快。
巴舒亞伊有兩個劣勢，身高一般（182），射術不精。

巴舒亞伊還有兩個技術特點，跳得高，頂得好。
綜合起來，巴舒亞伊適合當一個推進的支點，而不是像杜奧巴那樣頭球攻門的戰錘。下面我們就看看巴舒亞衣在進攻推進方面對車路士的作用。

在中圈協助推進的他
先從車子後場的推進開始說起。有逼搶的情況下，走的路線是門將— （邊中堅）— 邊翼衛— 中鋒— 中場，所以他其實就是在中圈幫助駁腳。

巴舒亞衣的回後次數很多，回後之後也不像哥斯達那樣喜歡上腳，他會很快交給能夠正面處理球的隊友。

巴舒亞衣這場比賽的狀態很出色，不過話又說回來，這種比賽的對抗程度可能不夠，還得再看看，比如社區盾。

本來站樁式中鋒的一個任務就是把隊友從後場斬出來的球接住，保護球權，等待隊友上來再組織。這好像跟上面的沒甚麼區別呢？把上面一條單列出來的理由是這和傳統的中鋒不一樣，不同之處在於這麼做的目的。傳統中鋒接球的位置比較靠近禁區，隊友拿到二點之後可以直接思考怎麼製造殺機，換句話說功能是將球推進到前場；上一條的巴舒亞衣位置在中圈往前，他協助球從後場運送到中場，所以功能是通常是破除逼搶。

自然而然，我們就要提到他幫助隊友製造殺機的部分。

在中圈做支點的巴舒亞衣也能作為傳統的支點來協助隊友，他處理比較臟的球主要依靠自己強壯的身體。背身接住球，他或者能夠分給高速插上的隊友，或者能夠護球等待，甚至有時候也能轉身向前。

唔係話純翼根本係出柒頭出親場
成隊巴西就柒一無佢就好順

休賽期，干地肯定沒少思考下賽季的事，從三後衛如斯的防守切換、巴舒亞衣的使用可見其盡心盡力。但車仔仍然有問題存在。

巴舒亞衣的能力大家也看到了，對抗阿仙奴的後備中堅沒有大問題。等到莫拉達和大隊會合，也許我們能夠看到新時代的一高一快，甚至——兩高兩快。

下場對陣熱身賽狀態不佳的拜仁，他們擁有傳中極佳的占士洛迪古斯和頭鎚能力很強的利雲杜夫斯基，他們的傳中連線可能是需要著重看管的。比起這場沒有Cut in能力的阿仙奴，大家也都知道洛賓的能力，有可能車仔的防線被cut in得錯位。

干地想買個個巴西仔咩料？

其實ayi morata 雙箭
Hazard 自由人
Baka kante 雙防中
Cesc 後備

352都fit

個人唔睇好
343強在有世三同柏度拉邊
除非有sandro級數左右翼衛
唔係352係英超好難成功

完季個時唔係傳拿波里個ghoulam咩

拿玻里d人又係好撚難買

好大機會352個2會係亞衣/摩手 拍世三打SS

不如索性打番343 亞衣世三達仔
反正達仔都係鍾意拉邊

依家嘅亞衣好好j 希望下年多啲機會踢

ching都好好j 希望下年可以po見幾張長腿

想要相

連仔幫幫手del呢個post

我地係咪有啲咩誤會

無啊

無

樓上兩位🙄🙄🙄

男人都啱

男的也好

男人長腿

有窿就可以了

扑錯窿都得

你竟然是個boy

做乜鳩

送禮覲ching要追晒轟post同港足post要幾耐

乜news都冇，個post即刻推勁慢

唯一推既就係kenedy個大on9

Update: We have received the first real pictures of the new Nike Chelsea 17-18 third kit. The first-ever Nike Chelsea third shirt is already on sale in Australia, set to be released in the coming weeks.

呢件third kit點睇

麻麻地

都唔係麻麻地啦

永遠delay半日

廢青唔洗訓

已經叫有少少design

8點要起身 但訓唔著

天空體育消息稱，車路士、皇馬和巴塞都試圖簽下尼斯後衛薩爾（Malang Sarr）。

據悉，這名18歲的後衛合同中有一條3600萬鎊的違約金條款。17歲的薩爾代表尼斯首秀時打進了制勝進球（尼斯1-0戰勝了雷恩）。

作為法國U21國腳，薩爾上賽季代表球會出戰了31場比賽，並幫助球隊拿到了法甲第三名，薩爾出生於尼斯，他在5歲的時候就加盟了尼斯青訓。據悉，此前在2016年1月的時候，阿仙奴也曾打算簽下這名小將。

馬斯亞扭哂半條後防 邊個話廢

過到mosea再講

Antonio Conte has claimed Cesc Fabregas could be Chelsea’s main man this season and move into the No.10 role.

Conte: "Cesc is a really good player and has worked really hard. I think Cesc has improved a lot from when I arrived at Chelsea.“

Fabregas on Bakayoko’s arrival + more competition: "I have been competing for 15 seasons. That will not put me down.“

"I’m ready for anybody. I feel great. I understand the philosophy of the manager very, very well. I know what he wants.“

"Morata and Batshuayi will be under pressure. When you’re the striker of a top team this is what you live with.“ [Mail]

Cesc big player

曼狗個新cb好重水貨味

見到lkk半場出黎除左回傳之外全隱形
真係心感安慰

弱隊屠夫
強隊潛水艇

佢地hehe傷左換出之後 普巴墜番後
完全無哂供應 lkk唔係好識走位 企定定咁等波

鍠班新仔仲打得好過班一隊sub

鬥射唔入

所以話Morata實好好多識拉邊造波唔係LKK咁純射手

落場踢過先知
技術型前鋒唔係咁易用

morata都未落過場 睇定d先

有料嘅 係態度同狀態...

所以一路都話賣馬迪俾49000=自殺
希望車仔點都唔好賣

馬迪去到釋放普巴

約滿時邊個都阻唔到

拎馬迪爾黎換就有得諗

干地搞得掂tevez，應該都搞得掂morata

法比作為球員既心態係無得頂

問題而家係油王開綠燈

馬迪一拍埋去屎都不如

職業打工仔同職業球員

lkk不嬲打強隊麻麻

可惜chur唔到足一季

護級果季法比俾人捉鬼
而家竟然有人讚佢心態無得頂

鬼大把可以捉

摩狗連撚仔都反啦
你諗吓邊個人有問題先啦

干地識得幾時出法比幾時收 應該幫到佢keep住個態到季尾
希望pre season佢真係操fit左就更好

梗係摩狗有問題啦,不過法比果季都係踢到屎咁

果季邊個踢得唔好就比人懷疑架喇

安囝唔是鬼

個柒頭又去獌post攪事

獌狗5點波都睇
你地

佢俾lkk撚到痴左線

條友似獌多啲

咁世三都係鬼啦

果年得zouma 同安唔係鬼

好睇喎

AZP

柒小陣pls
有咩必要整到自己變過街老鼠

AZP 仲俾摩狗條垃圾話因為無好嘅左閘所以先出佢

撚狗洗講理由

咁威你公海開post啦

果隻鬼咪係摩狗啦

關事咩

之前好似都係死用A Cole
見佢回塘先試下AZP

完全睇唔出你係撚緊狗
似你比人撚多d

😂😂😂

唔洗咁認真喎清

柒左就唔使認真

我發現成隊得kante一個練波着比賽長襪
其實都係白色襪
毒撚真慘

俾阿衣捉住拍片玩龍珠合體都無得反抗

That was painful to watch

pedro 餘下preseason 冇得踢

特登走入獌post睇你講過乜 點撚狗法
點知比人撚番轉頭，咪咁幼稚啦

其實餘下pre season 都係得2場咁大把😅

開季前啲翼殘哂

要增兵

因為唔夠人
Cancel左 兩場

真係估唔到 最初以為佢好快會走
疤踢唔掂又無大球會要先過黎
估唔到過到黎咁肯努力爭正選

甘心打後備 今季操到咁大隻

但干地段野 邊句講到法比係main man同no.10?

Conte said: “He is a really good player who can play in this position in midfield but also he could play No.10.

from hawk

Gianluca Di Marzio| Chelsea have beaten AC Milan to Fluminense star Richarlison.

今季希望佢一直正選
多次分波 都好關鍵

forever a loan

會唔會做以前派路果種防中

352

感覺上似係
kante做marchisio
baka做pogba

做返半季 助攻王 都好

屁馬單野如果最後stay就好睇

法比之前無火
咁樣反而點返著

法比幾時冇火..

季初佢冇得出既時侯一路都係好勤力想落場

講左stay 啦

捉鬼果季lo

堅尼地第三次道歉

球會道歉
佢點都要同球會講返句

捉鬼嗰季係波黎架咩

啲大陸仔90%留言都係種族岐視
剩返10%就屌Kenedy

d支那仔唔可以同佢地道歉
一定要屌柒佢地

班垃圾三分顔色上大紅

全部都係留香蕉、笑人馬騮，
呢啲係正常歐美國家俾人拉撚哂

我等緊d道德判官出黎屌柒d種族岐視既支那垃圾

巴西口音

駛同班支那講咁多咩，都走撚左啦

港足delay咗成個月

港足黎

外國人見到五毛負評同官媒應該都會淆底
你話好似香港人咁俾d五毛、官媒嚇大就話會唔撚驚姐

法比踢法愈黎愈似派路

呀衣同簡迪bb 合體嗰張下個po 置頂好嗎

巴西仔未見過大蛇痾尿

王子都叫風光過
莫拉達

但
法比hold波真係無派路咁勁

似姐
姐係後期既謝老四

香港人俾班五毛嚇大

同埋死球都差幾遠

俾啲機會佢啦 踢都未踢就睇死佢做乜鳩

笑咗，話去撚狗但無人想理

罰球王子契仔安牙朗

柏度依d垃圾

風光...莫拉達

以上依2句出自邊條死柒頭?

撚到老鼠一半既功力先好話自己去撚狗啦

好難，無限既一半都係無限

首先要佢真係痴線先得

仲要現實夠廢

講得好！

係高登鳩up左咁多年，我明你既

月入8300，上環跟車

瀨屎華

簡迪同呀衣個合體又幾好笑

輕度弱智

我上環跟車英靈

Rider

但老鼠有狂化 應該係berserker

[達仔首戰？]車迷屌到西女人完轉會窗討論區

下場幾時

推

1000

聽日

得閒搞下事都唔得

原來呢句野係講緊你自己

1001